行會係咪玩鳩我地？家下周圍都當我地笑柄！

連登又開哂膠po
Wtsapp個個grp轟炸
聽日報紙頭版又笑

真係唔升好過升

agree